快走，水砲車要射了

見到試射了！！前線快搵地方走